【瘋搶公屋】彩霞邨臨場反價10萬 綠表賣430萬貴絕觀塘

隨着香港疫情緩和，樓市氣氛好轉，買家重現癲價搶盤。近期資助房屋連環錄高價成交，九龍灣公屋彩霞邨一個三房單位，新近以綠表價430萬元易手，成為觀塘歷來最貴未補地價公屋。

富誠地產何庭欣表示，新公屋王為彩霞邨A座中層10室，單位為3房間隔，實用面積598方呎，座向東北望公園景，單位今年3月底放售，綠表叫價420萬元，放盤5天超過20組客睇樓，當中三組客出價洽購。業主與家人商議後，決定加價10萬元，隨即一名準買家零還價以430萬元購入，呎價7,191元。代理稱，彩霞邨位於九龍灣位置，步行至港鐵站約5至8分鐘。該區配套完善，交通四通八達，加上按揭成數高，供款年期長，故此大受歡迎。

原業主2010年8月以78.8萬元綠表購入，持有單位10年，是次轉手賬面獲利351.2萬元，升值4.5倍。

租置戶WIN WIN

買個個正on9
打死唔會買租置公屋

手持綠表仲要比430萬買

實用面積598方呎

公屋都買
Cls

可能係抽到白居二

430萬
得寶282尺都未必得啦
傻西
有買錯? ON9

認同 好易有痴線佬

租置來 同居屋兩樣野

買果個都on9
隔離屋租一世都唔洗一百萬
你本身有綠表唔買居屋
買返公屋係咩心態
賣家拎住4球就直上私樓

唔係點會咁平呀

CLS

真心計唔掂條數

唔買公屋唔通買啲垃圾新盤啊？
料又唔得，地方又差，
你抱住個會所游泳池過世咩
都要出街㗎

將掃管笏啟德白石角大圍站上蓋比來比去
全部咪又係50步笑100步，係啲屎入面揀一篤冇咁臭
我屌打晒你地啦

利申有錢嗰陣我都會買返住緊嘅公屋

好多人係夾心階層，申請唔到公屋，又或者公屋戶主係父母，董建華又廢除左世襲制，父母一死就要訓街

根本個問題係董建華當年係大跌市期間，賤價賣左批丫型公屋，結果出售公屋計劃個朵臭晒，無以為繼，丫型公屋業主變暴發戶，早期井型公屋同後來既和諧式公屋住客，就永遠淪為樓價奴隸

而家根本應該重新大量出售公屋，平抑樓價，訂價當然唔一定要好似董建華咁賤賣

根本董建華當年做既野係擾亂左成個香港人既財富秩序，遺禍兩三代人...

樓市得垃圾新盤同埋公屋揀?

公屋咪又係一篤屎
仲要係食緊一篤 唔屬於自己嘅屎

同意
買開放式笑人買三房公屋

而家好多舊樓已經係30+年，或者當年係好高質，但係而家已經變到同公屋分別唔大

半新樓，開廚...黑廁...納米...怪則...天價管理費.....九七淪陷後起既樓，港共對發展商規管根本係比港英大大退步

前年買左居屋 d鄰居質素真係好撚差

而家仲會唔會係lift入面柯尿

買得起私樓先得架 雖然我寧願住屯元天私樓